怎麼了 你累了 說好的幸福喇

我凍了 我錯了 我累了 xxxxxx記得

推喱個先 ky bb話要周杰倫

我是沙發

樓上食精子

屌你老母臭系

比多球

幸福喇

成日都第一個正皮 要羊大錢了

樓下爛袋

哇樓g開姐撚 唔留唔得

華西

好想嫖妓

我

幾時踢波

屌 隻貓見到魚之後痴撚左線

笑死

Join

我岩岩都睇完呢個post
人黎架

G蟲走開

最驚貓

快約
上次好無玩

無你落底出波

好多蚊啊上次

諗緊要你定要樓G

不了 cup大位

波呢

試下踢海心下次

呢邊先？

針落飛機

韓假開大 1個月唔打J

說好的幸福呢

Ky都係杰倫

又比大波逼害

支持樓主之後都開姐撚

幸福喇
笑死我

聽日曼聯讓成球半兩球
又要輸盤了

有睇陣容都知場波xxxxxx

說好的 大波呢

比多一水

仁川聯 8.5s 大力gel！

係

勁

可能贏半

有冇尿

幸福的山小喇

樓主真係弱智，8成錯歌詞

又吹奏樓主on9

Yes

三星cashed

你一定有睇陣

🚶2.5

比拜仁你你又唔接受

幾時請我飲紅酒

半場仲未派

有呀，奇兵八門陣

中返3場感覺真系巧😍

-3-頭場4.5s爆左冇蚊跟嘛
之後就hea99成晚了

盧盧

我瞓了 希望kaki chu叫得醒我買波

去寶島行乞

帶埋我去

香香去東京？

我施捨你，喺邊

寶島呀盲撚大哥

笑4

5準siu我大哥

仲有咩周杰倫歌詞好 下個post用

比我ok?

🐘🚶🏻

說了再見xxxxxxxxxxxx不到

ok

從前從前 有個人愛你很久

你說你有點爛J

再發現再也見不到

寶島真係台灣🤔🤔？

你說你有點難追 想讓我知難而退

盧久我dllm

告白氣球

寶島最美的風景是人

樓主用我先
風箏在陰天擱淺 想念還在等待救援

是G

開左🙄😒

樓上食精

🙄🙄🙄🙄🙄🙄

大家贏多啲

出街都唔會買

你問我 為什麼頑固而專一
天下太大 總有人比你更合適
其實我覺得這樣不值 可沒選擇方式
你一出場別人都顯得不過如此

樓豬去哪兒

砌你

我玩周公online了88

抄芒爺奶西料先

法克魷

食個便飯

天青色等煙雨 而我在等妳

我用過了

want g

我起身了大家好

gchi
慳番我啲data唔駛上鄉土

豬巧 我腿張開

想問朱古力係咪真係申請左馬會户口？

有咩好聽過呢首

返緊工聽唔到，咩歌黎

話說我係天水圍銀座返緊工，好驚比咁多天水圍jj發現我係邊

雨紛紛 舊故里華木深
我聽聞 你始終一個人

你收幾點

你唔答我問題嘅

手寫的從前

係阿 岩岩見唔到

你番食野鋪 ？

呢位姐姐識貨！煙花易冷

好鐘意聽依種有小小中國風既歌

11點左右

做咩呀

GRAD完無咩去LU

唔自爆

仲想黎搵你 番到天水圍都就黎12點

等你

腎總mola mola

真唔真

典解5搵禾

有無手足今日去天耀食宵夜

下星期sin

睇你啦

有女就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

諗住今日有人食曬話 可以通水比我聽有無炸野食

88

怕羞

咁辛苦度為乜？
抄咪得 反正係咪都比人jer 係我咁撚蠢先出水 on撚99

你有寵物, 我都係俾人當做寵物炸

邊個jer

邊個jer你

我立即immediately 屌他的犬母

女神 唔好嬲

做咩鬧我朋友
對住佢淨係可以講屌你老母

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

發生咩事ar Kaki

點樣睇呀屌你 長過我條j

挽留kaki

who jer my kaki

我幫手錫番kaki ok?

如果你條j長過段字我幾想睇

不能說的

打柒樓上

打柒多次樓上

咩樹🤔🤔

打7樓下

嘉欣俾我打暈咗 以後唔出水

咁都要搶

你食屎啦 誤中副車呀！

買完返屋企等睇波

咁就派你幫手睇下有無炸野食

聽講樓主條j長過段野兩倍

咁我整營多算

有無人抄我？

屌 講下姐

我
買中果邊

刮風這天

我試過握著你手

但偏偏

雨漸漸

大到我看你不見

抱距離

從前

還有多久

我才能

再你身邊

難道我可以改變宿命 重遇你一次

分裂都好聽 有無人聽過

而每過一天

當你見到

對你愛愛愛不完

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

誰能代替你地垃

下半生搬進

一個

巨型密封罩

斷

幫手

冇人 ？

趁時間沒發覺 讓我帶著你離開

這不是頑固 這不是逃避
沒人綁著你走才快樂

這樣也好 開始沒人注意到我

情憑誰來定錯對

心裡的雨傾盆而下 卻始終淋不到她

ching six song

可以轉插加拖板架可？

屌點解唔係大波波架

我都係講下

why noy

咁我收番我句講下

有女可恥

利申 毒絲冇人要

又有人妖

樓g先係人妖😒

屌你老母

飲未

Spotify for sure

Kkbox

apple music

開完音樂台未
想要祖下盤

緊

同路

決定開換物post
換咩好？

你同樓雞無得玩

小妹個貞操留比未來老公仔架。。。

操

一向反對婚前性行為

你有

我有架
Wingba冇

仆街 啲字我未搞清楚 好亂

禾就真係有

5信
Check下先

🙄

樓主入左醉娃mode未
入咗我就跟

古有醉拳
今有醉賭

1.07里昂

呢個真

-.-

醉倒

聚賭 我話比老師知

你報驚!?

睇心理追兇睇到好寒

睇波都會睇到好寒

靚湯

懷疑盧都有反社會人格

突然間好心寒

賭波賭到好寒

戒賭有益身心

當咗條底褲

頂唔撚順 上床訓覺

OT完就訓教 人生仲有22咩

呢個真 我仲未試過正數的感覺

good night wa b

唔好講喇.jpg

晚安

祝訓醒多左錢

訓教 ot 訓教 ot
週而復始

好想做返學生

巴 9.5 1.48

其實未必大硬

不買了 無心機賭 祝然

今晚無乜人

抖下 攰了

有冇人訓陣再賭波？

不要再說了，好想過大海賭兩舖

落堂 怎麼了 我累了

推得咁慢

未飲酒咩

兩鋪都成千了

飲左

系....早知唔開咁多

G

樓雞今晚有冇起飛過關心水

想回到過去 試著抱妳在懷裡

恐怖！實拍日本小朋友中輻射，眼白變黑，眼珠變白！

蠟筆小新

太快了吧

話說霉西今晚會唔會頭浸屎坑呢

因為盧狗睡死了
要撥個輪叫他起床尿尿嗎？

想跟樓主心水

係人都知

出左十場

想g

唔係話全主咩

沒有波 尚有人

唔係

聽日出發 同男友？
三個人飲左十五枝

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

刷角才會贏麻 by買角大既賭仔

🚬

葛來分多加十分

琦玉縣here😊

有冇啤酒肚

摩洛哥主場都要受讓 係咪正常？

正常

聽講狗會想派錢比賭仔

買摩納哥晉級收息

但2邊賠率一樣

樓主有冇買疤晉級

gun

我沒有為你傷春悲秋 不配有憾事

無 興趣

飲撚完酒未阿臭雞

知道了 有暗示

決定了 祖串摩
Anyone same road?

岩牙 重注摩哥了

疤串摩

wingb tonight play? long time no green hope gun water

gogogo want win a nintendo switch

咩黎

祖串bvb 大波 點睇

詠巴點睇疤蛆盤

想問下巴塞果場係咪145？
1.42 4.7 5.1

係既我allin 下盤了
預售埋小妹個初夜 大概有50k

買好大? 好似尋晚定今朝先見你話追番

針先壽司？

😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒😒

Same road

好在

有冇手足未上過青樓？

未

樓豬屋企？

上次去佢唔開門比我

可能食緊ky雞翼

冇人係度講波啦？

波波波

wantg

波

Gun

疤半大可以一試

[挑機]如果今晚疤狗淨勝祖雲2球/以上，我頭沉屎坑

又有野睇

送首垃圾比佢

佢依家仲有幾多信徒

系

same road

想嘔

顏卓0？

嘔啦

飲酒牙

我囉
不過我買疤

又飲

佢都係抽水姐 我估

好
利申無睇

樓g似醉左

抽水唔洗買成皮嘅

唔找數又做過街老鼠啦

5konly

初盤+1同 +1/+1.5 都有買5k

留了

屙煙疤狗晉級

？

尤文圖斯贏梗

晚安
摩哥
老婦
去吧

i miss u
你好正氣

乜鳩

無人講波了

唔駛理佢😂

樓g又飲醉酒

樓豬係臭雞

摩同bvb開唔開到3.5🤔

想半細

今朝ky幫我追番少少 但其實我長期冇綠字 日日入錢

兩隊攻擊型🤔好似唔難

想半大

今晚追大波?

有冇大蛇會帶領一下

大角會唔會易d

根據呢個月既觀察 今晚會開多仔 祖仔

我屌你老母

等即場高水入

整咗條小注大波串，摩3.5串了

事實

咩？

樓豬醉了

留名

好似冇乜講過波啦3個post都

anybody home?

有大小皮球尿嗎

我要多

冇人9up

樓雞醉左

竟然冇人

點解冇哂人既

多祖allin可上車

疤蛆出左陣

等詠巴95%
之後就訓，要返工

今日跟 但有冇話大概幾點到有 感謝

無乜人

趁依家人少少

詠巴唔係指比人爆出黎 係講琴日主隊刷爆左

最後召集 有冇人賭球

有

來

冇人

hi

好趕咩？

小妹坐陣

賭球

暫時得四個賭球？

樓主飲左幾多

聽樓豬指揮

我在

好眼訓 驚訓著左

各位買咩🙂

Hi

想要多仔 好驚蛆輸02

我！

多祖盤2x1

最後身家60蚊
點睇

痴線 咁夜咁多人😅

巴10.5s

唔好 allin

冇蚊點賭
訓

全世界都祖🤔

好眼瞓😴

疤晉級啊

點買好

俾水你跟？

樓主買乜 want g

重心
尼馬紅牌

。

入多百四買盤 小妹番到家了

唔入啦
等間點買好

妹你媽

玩大小細

沖埋涼度...

Bvb 3.5b

數邊場角開心啲

陳瀅

你又玩？

巴定蛆

禾

開到咩

可以博 btw跟我咁耐估到我要乜

我gun

賽後再睇

兩隊都係敢攻，重要bvb今場應該好博

升左大細盤

今日唔記得入錢

阻上定引小

邊個蝦你！

半細

公主

唔識買

看球嗎？

？%

去旅行 帶我

tg

再gun!

不了
想hea下
早機

留返聽晚買

不方便呀
最後今晚

仲有40蚊
一人10蚊買晒佢

升盤不追小

交低啲錢畀我幫你買 返黎夠畀首期

好想跟去

g持kaki😣

🤔我早水買了bvb 3.5

好

now 度

咁你而家都唔訓就唔洗訓 咁不如睇

諗起都攰
所有野都我一腳踢咁滯

我又衰既
成日唔放心將d野比人搞
人地又好放心比我搞

仲要應該撞正黎m

加加埋埋躁左男朋友一陣

thanks

發小小脾氣好正常姐

天氣又差改晒行程

去邊

要影多啲相我看呀😘

俾d信心

仲有40蚊
一人10蚊買埋佢

我好鐘意放工去旅行 btw 摩狗盤

寶島呀

黎m有咩嬲

叫雞

咁神秘

加油呀祖記

阻住旅行

衝紅燈？

就開波了 準備好先
好想食野但咁夜

外賣

telegram me
now 上床

外送茶

痴線 我地女人實有

祖要淪落到+1.5🤔咩世界

小妹想嘔

樓主skip巴塞？

skip all

摩哥下盤

你流嗰啲係精

矛

賭少日不會死

樓g又扮女人
去旅行黎m會覺得好麻煩

我黎m會好痛苦

10蚊巴主其他屌球好過

聽晚R霸好賭

同意 特別係歐冠 假撚到

買10蚊疤晉級

小妹老母子宮膜移位 要帶環

發覺10蚊屌球好玩過1000蚊買角

wing b 睇5.5s?

我只想身體健康

霸王bb

對哂

家母要做手術

巴盤
摩盤
巴晉級

tttg 4

hi bra

睇波了 屌波了

me 訓了 加油 好想嘔

樓g唔好成日飲咁多啦🙈

唔睇了?

睇住身體 咪飲咁多

放心未死 贏多啲

笑4
隻貓平時早訓
e+陪我地冇得訓
佢撐得好辛苦

有冇疤lin

下貓會等人先訓教架咩
我果隻唔理架喎

求live linnnnnn

我隻貓作息跟我的

點解我隻貓跟左我2年SHOW都唔SHOW我
佢仲要自己一個訓成日都

佢好乖呀

goalllllllll

摩納goal

摩goalllll

摩狗屌佢老母臭閪

摩

摩哥頂住全場

笑撚死人咩 兩分鐘一粒

法國樓妖一醉就好爛口

摩哥好球！！！

Tmac洗唔洗嗌反cup?

不嬲都爛 真性情

咁你地去左旅行 貓貓咪會好唔開心😳

係好乖架 成隻狗咁

多狗反cap la屌你老母
btw 3.5 5.5s

佢痴人

買左半和全和讓和

賤

3.5 足水4.5

都驚

...............

不了不了 要開好大

叫媽咪facetime佢地同你地

系 3.5

組爸打邊爐啦 咩都唔好做
求你了

4球都ok

Bvb畀啲掙扎入2粒先

不了芒爺奶西出2.5 allin左

疤仲係零射門

Bar 1c
Bvb 0c

蛆後防幾好

不了我不買入球大小亦不跟他

中柱

主場都搞到咁

有乜所謂呢 我跟實佢架嘛 今日down左mon實

巴防線好前 係咁放直線比古亞達度同戴巴拉哨

祖雲w派錢？

我想跟你沙比

gun jor la lo so

摩2比0糕糕

摩又goal

屌 無買半大

客ng

屌 我都係

我屌訓著左無買到

半大2X1差疤果場

摩納哥好球 我曼名宿

多仔後防雪糕筒?

係我錯 質疑佢地入波能力

多仔入返2粒爭氣

多仔廢到

推po王

摩2比0 0屍

祖0比0 1屍

多上次咁樣比人屌打都仲有人買
摩仔真係食撚滑

咁樣算唔算gel

賽後你點睇

你買左乜

唔洗講實買左幾球下盤

買咗全大無買半大dum春

派我 大佬

屌諗住對攻係多仔入 點知

各大聯賽角細代表

諗住多入一粒先 驚佢唔想踢了

超重心 35分鐘買巴win

monaco 1c

買角細既朋友要注意啦

上次買完多仔已經講長追對家

monaco連c

20蚊疤晉級

單騎推3po

傻西

即場角無心水 瞓了

疤係咁屌球証

盧蛇你最近仍好麻

收左錢都吹成咁
抵屌啦

禾刀訓了

有冇人join 9up

說好的戒角？

想up咩 up到訓著為止

多仔一早就換啦

真係唔係講笑

保方好型

睇波 悶到訓著

支持支持

場波悶撚到
半場訓算

摩好似仲會有多粒

吹奏左兩日 dum 春

做乜唔一早買定
睇尾盤？

巴塞冇主場雞了

見到巴準備出局心都涼曬

記住psg個場
後半先黎糖上

想睇陣

咁你冇買摩 ？

冇人9up呀

巴塞個球證係咪好大壓力
主隊又唔吹 客隊又唔吹 張卡拎到出黎都收返埋

茅入錢牙
聽日出去買野

祖記半客已死

小花爆缸

《登入埋馬會戶口比大家葡萄下》

⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆⬆
【影片連結，想睇 高清 登入FB/到冷門獨家-Golden gor】

所以Golden哥決定出手
參加保證計劃既朋友會加送一條過關6串1比各位 把握機會!!
=============

點阿老友 預唔預埋你搵錢？

準備幾舊水本上30萬就甘簡單

記住!!上唔到30萬
會費本金退哂比你!!
全港得Golden哥敢承擔所有風險

真正0風險 0壓力
即刻whatapp我收詳情👌🏻

條友好撚煩
點解會拎到我電話

買咩呀

試下扮join啦chung

美斯呢下好撚傷

借過錢？

下半場頂埋個3.5s

未知
聽日睇下先揀

巴塞好大壓力
雖然我疤
但都買左對家

茅

送比我

會叫人過數
不了

即刻whatapp佢啦

-.-你食煙架咩

5k會費
你屌埋我個份

扮野問幾錢 有冇得試場

買咩

Golden哥「保證計劃」
已成功幫助無數有困難既朋友

===無數會員whatapp對話===

賺你第一桶金影片記錄!!

「保證」計劃⚽
「三日內袋30-50萬走」

一個月$5900
永久會藉$8000
(一次性收費 永久有料)
《賺唔夠30萬 即時回水比你》

「新手」試玩計劃
《一個月回報8-10萬》

一個月$3800
永久會藉$6500
《未能達標 一樣即時回水》

Golden哥幫過唔少朋友解決困難
大量實例 你都可以成為下一個

蛆

試水唔中有無得退

張恆快試

小花今日做乜

茅蚊-.-

睇黎歐聯上盤全敗

睇黎歐聯顏妹全敗

有永久會藉 笑左

疤真係比狗買
利申 係狗先比人撚左兩場

多仔都廢撚事屌，輸多3球plz

你係6x1咁撚準就唔洗賣料啦

我成日都係咁諗 其實佢地咁準 點解要做賣料

三日內袋30-50萬走 吹到咁大

比機會我地d賤民

全推4x1喎

公投
朱古力/奶茶/vanilla 好
驚聽日揀唔落手

巴狗9.5 1.95

贏多d

好撚臭嬲

怎麼了

下？

聽日度左條至尊6合彩

已跟第3條 allin求翻生

祖記差小小入

多1:2

Reus

摩21

上面條波膽叫糊啦

上面波蛋果位巴打叫糊

巴9冰封角球

祖冇乜機會入

啱啱差啲01喎

巴都係咁射 冇球中

點都有兩粒既

祖d反擊都幾靚
但兩邊射極都唔中龍

收左錢補時先炒

劇本已經寫好

等到疤晉級有500倍就好買定啦

保方輕鬆到

9c

小花空門都唔入

10c

小花中龍未

又柱邊

蛆比人㩒屌咁耐都0:0

停c派100

祖防守幾好
巴塞就射唔中門

今場黎講 西瓜定小花廢啲

疤連2.5都開唔到

1:0
2:0

角s死曬應該

角s死左報數
1. me

祖個高佬後衛下下頂哂d球

摩3:1

90+3 都係0:0？

上面波膽3×1斷了

疤狗 笑4唔笑4

20倍波蛋

我無買

祖好波

痴撚線0:0

下盤日？

btw,巴3.5s cashed！thx ky

笑 疤狗

摩3.5 過關
4.5/5s cashed

歐聯全下盤

訓後3個鐘

無串埋祖記真係可惜 輕鬆到

死左

屌我係咪唔識訓教

屌 岩岩醒諗住睇波 望一望個鐘
訓唔返
btw ky
me 3.5s*+1 cashed

好撚野 我仲未訓

樓上係g

樓下too

訓左無買摩下盤

我7點要起身

屌你啦

我訓了......早抖

樓下羊完派禾

如果我有得贏既話

1

2

3

4

5

6

7

8

9

太易玩了

番工啦

冇人起身賭波

未睡

做唔唔訓

慣了

英撚角

做咩封鳩左唔買得

馬會驚輸錢

摩哥老婦好球

開番

早

有無羊？

無買 心力透支

Me too,so much pj

只係買咗少少巴角大

1c

我都係街gup左條仔幾秒
無抄牌 dum春

今晚繼續十點半訓

善妹又中

求盧蛇帶領

有無追谷

好多字

冇咗我竟然一個post都爆唔到

好攰

昏迷了11個鐘都好攰

再訓

我咩都唔知

10.5針得

請不要消失希望

比啲心機叫，幫手打氣

送c

u睇緊live? 主踢成點

即刻生命滿希望

按屌

有幾多買幾多

今晚繼續十點訓

編號
2044
投注類別 讓球
細節
星期三 9 泰拿尼斯(主) 對 獨立隊(客)
主 [0/-0.5] @ 1.98 $500

同路？

gun!!

無錢跟

伊基克Goalllllllll

Ching咩事

英撚繼續刷角就啱啦

又單邊刷

想搵9.5入都入唔到

遲左出門口 要遲到了

依家先6c 客隊重要唔識刷
死得....

仆街 咪撚半7

理鳩佢 食埋個靚早餐先

比多個呀屌

7c

咪撚半七呀，比多個角啦

唔想入錢

ht 0:0 7c

半7 針

不能

高士路 點解你唔生性

半7 角大係唔係死得
洗唔洗補飛？

疤😂😂😂

跟唔切

地上最強刷角球踢高空波
睇個陣都知要輸🤦🏻‍♂️

i totally agree with you

嘻嘻

0845明尼路+1有冇same

st回到1.8

尋晚重心摩仔

明明較左鬧鐘
點解會醒唔到？

如果買左就唔好驚啦 btw尋晚訓前半一入既

派錢瞓咗冇買

做咩冇晒人

盧根並發症

不過估唔到祖巴會0:0

半7....停左c好耐喇

電腦又壞 手機就壞 乜柒都壞😭😭

我以為起碼有一甩

0-1

壞男孩

廠妹壞男孩

0-1 幹

7成控球又輸定律

好彩skip左

有無人新英倫

立即生效

下半場停c 10分鐘了

好既唔靈醜既靈

半7全9

不要再說了

8c

聖達菲去呀

呢場應該應該11個

似半7全9

冇咁絕望

英倫肯入波未...？

好想射波🚬已經係公司🚬

Gchi

射!

聖達菲入波未

明尼路11.5細

走吧

繼續刷角啦！

10

9.5 cashed
Thanks ky bb

9.5大大力gel
10.5再比d力👍🏻

咁多奇蹟反cup咩

個個都thanks ky 點解我唔知佢出左咁多水

轉眼已12c
11.5

3.5 5.5s 總ttg4

訓醒買的

Thx ky bb

10.5大大力gel

佢尋日日頭出

得之我幸，失之我命

新英倫15射7中0入球？

依個係今晚

聖達菲入佢呀

即場好硬d飛數

222222222222222233333314

594789282748

333333336666666999999

1001